民主派議員抗議不回應質詢 李家超指議員阻止他見記者

保安局局長李家超中午出席立法會大會回應口頭質詢後，原本打算在立法會會見傳媒，民主派多名議員在他步出會議廳時，不斷高叫抗議口號，李家超指議員阻止他會見記者，之後離開立法會大樓返回政府總部，抗議的議員一直尾隨叫口號。

公民黨議員譚文豪批評李家超在大會上，選擇性回答問題是心虛表現，不敢講也不講認，試圖轉移視線。他說，去年李家超也曾在立法會回答議員有關飛行服務隊行動的質詢，但今日卻不肯交代飛行服務隊是否曾在12名港人懷疑偷渡離港當日出動。

民主黨議員涂謹申批評李家超不回應質詢之餘，更反斥責提問的議員鼓勵逃亡，是含血噴人。

小丑🤡